@蓋世寶吊老母 compass college有無資格攞果3萬？

有，正規註冊課程

出黎已經做硬banker , 酒店manager, 仲同人爭果3萬會唔會太小家

保安證書可以拎?

有